{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1048525248/buyeongmotel-geoje-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698655037113&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6139562&destination=%EC%B0%BD%EC%9B%90%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.177318%2C128.607381&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=220834744&selectedRatePlan=292141798&expediaPropertyId=32735164&searchId=6b6dfaef-0480-4eeb-aa39-2e9b508375a9",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부영모텔"
    },
    "text": "ブヨンモーテル\\n\n大韓民国慶尚南道ゴジェ市陵浦路2ギル55\\n\nブヨンモーテルでの宿泊はゴジェで優れた選択といえます。 , ホテルのサイズ:24個の客室、チェックイン開始時間:17:00レイトチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):18歳のチェックアウト時間:正午、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:フロントデスク運営:毎日13:00~21:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ベビーベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、その他:指定喫煙エリア",
    "QA": [
        {
            "question": "ブヨンモーテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ブヨンモーテルは大韓民国慶尚南道ゴジェ市陵浦路2ギル55にあります。"
        },
        {
            "question": "ブヨンモーテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ブヨンモーテルには24個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ブヨンモーテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ブヨンモーテルのチェックインは17:00からです。ただし、客室の利用状況によってレイトチェックインも可能です。"
        },
        {
            "question": "ブヨンモーテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ブヨンモーテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ブヨンモーテルでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "ブヨンモーテルでの宿泊には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ブヨンモーテルのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブヨンモーテルのフロントデスクは毎日13:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ブヨンモーテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ブヨンモーテルのチェックインには付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ブヨンモーテルはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "ブヨンモーテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ブヨンモーテルの客室内には無料のWiFiがありますか？",
            "answer": "はい、ブヨンモーテルの客室内には無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "ブヨンモーテルには指定喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、ブヨンモーテルには指定喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 448
    }
}